懷疑個大陸親戚濫用公屋

今日聽阿媽講
有個大陸親戚，去外國半年，唔知打黑工定點
佢有個未成年既仔，交左比佢男朋友湊（未結婚）
咁樣可唔可以舉報佢濫用公屋

成篇野得最後嗰兩個字關公屋事

係咪on9攞多d資料先啦